中共捐過110億俾加泰獨立

有幾多人知加泰咩料？
唔好盲撐

捐俾人民?